![GitHub](https://img.shields.io/github/license/josecastillolema/fiap)
![GitHub language count](https://img.shields.io/github/languages/count/josecastillolema/fiap)
![GitHub top language](https://img.shields.io/github/languages/top/josecastillolema/fiap)
![visitors](https://visitor-badge.laobi.icu/badge?page_id=josecastillolema.fiap&title=hits)
![GitHub last commit](https://img.shields.io/github/last-commit/josecastillolema/josecastillolema.github.io)
[![Requirements Status](https://requires.io/github/josecastillolema/fiap/requirements.svg?branch=master)](https://requires.io/github/josecastillolema/fiap/requirements/?branch=master)



# Aplicações para os cursos de pós-graduação da FIAP

[![FIAP MBA](https://raw.githubusercontent.com/josecastillolema/fiap/master/img/mba.png)](https://www.fiap.com.br/mba/)


## [MBA em Engenharia de Dados (ABD)](https://github.com/josecastillolema/fiap/blob/master/abd/README.md)
- [DataBase as a Service - DBaaS](https://github.com/josecastillolema/fiap/blob/master/abd/dbaas/README.md)

## [MBA em Arquitetura de Soluções (ASO)](https://github.com/josecastillolema/fiap/blob/master/aso/README.md)
- [Arquitetura de Storage / DataCenter / Virtualização e Microcontainers](https://github.com/josecastillolema/fiap/blob/master/aso/microservices/README.md)
- Arquitetura em MultiCloud (AWS / GCP / Azure / IBM Cloud)

## [MBA em Big Data / Data Science (BDT)](https://github.com/josecastillolema/fiap/tree/master/bdt)
- [Cloud Computing](https://github.com/josecastillolema/fiap/blob/master/bdt/cloud/README.md)
- [Fast Data & Microservices](https://github.com/josecastillolema/fiap/blob/master/bdt/microservices/README.md)
- [Internet das Coisas](https://github.com/josecastillolema/fiap/tree/master/bdt/iot)
- [Microserviços](https://github.com/josecastillolema/fiap/blob/master/bdt/microservices/README.md)

## [MBA em Blockchain Development & Technologies (BLC)](https://github.com/josecastillolema/fiap/tree/master/blc)
- [DevOps & Cloud Oriented Architecture](https://github.com/josecastillolema/fiap/tree/master/blc/devops)

## [MBA em Cloud Computing (CLD)](https://github.com/josecastillolema/fiap/tree/master/cld)
- [BootCamp OpenStack](https://github.com/josecastillolema/fiap/tree/master/cld/openstack)
- [Implementação de Cloud](https://github.com/josecastillolema/fiap/tree/master/cld/openstack)
- [Implementação OpenStack](https://github.com/josecastillolema/fiap/tree/master/cld/openstack)
- [Soluções MultiCloud](https://github.com/josecastillolema/fiap/tree/master/cld/multicloud)

## [MBA em Artificial Intelligence & Machine Learning (IA)](https://github.com/josecastillolema/fiap/tree/master/ia)
- [Princípios de Robótica e IoT](https://github.com/josecastillolema/fiap/tree/master/ia/iot)

## [MBA em *Mobile Development* (MOB)](https://github.com/josecastillolema/fiap/tree/master/mob)
- [Cloud Foundation](https://github.com/josecastillolema/fiap/tree/master/mob/cloud)
- [DevOps & Cloud Oriented Architecture](https://github.com/josecastillolema/fiap/tree/master/mob/devops)
- Segurança para Aplicações Móveis para Internet das Coisas e Cloud Computing

## [MBA em Arquitetura e Desenvolvimento na Plataforma .NET (NET)](https://github.com/josecastillolema/fiap/tree/master/net)
- [Arquitetura Windows Azure Services](https://github.com/josecastillolema/fiap/tree/master/net/azure)
- [Gestão de Configuração - ALM e DevOps](https://github.com/josecastillolema/fiap/tree/master/net/devops)

## [MBA em Full Stack Developer - Microservices, Cloud e IoT (SCJ)](https://github.com/josecastillolema/fiap/tree/master/scj)
- [Arquitetura e Desenvolvimento Java com IoT](https://github.com/josecastillolema/fiap/tree/master/scj/java)
- [Arquitetura e Desenvolvimento Java de Alta Disponibilidade para Cloud Computing](https://github.com/josecastillolema/fiap/tree/master/scj/java)
- [Arquitetura e Infraestrutura de Cloud Computing e Internet das Coisas](https://github.com/josecastillolema/fiap/tree/master/scj/cloud)
- [Cloud Development](https://github.com/josecastillolema/fiap/tree/master/scj/cloud)
- [Desenvolvimento de aplicações usando Cloud Computing](https://github.com/josecastillolema/fiap/tree/master/scj/cloud)

# MBA Online

[![](https://raw.githubusercontent.com/josecastillolema/fiap/master/img/mba-on.png)](https://www.fiap.com.br/online/mba/)


## [MBA em Engenharia de Software - Online (AOJO)](https://github.com/josecastillolema/fiap/blob/master/aojo/README.md)
- Fase 4: **Data Analytics**
    - Data Engineering (Big Data & Analytics)
    - Cloud Computing & SRE 
    - Leadership and Corporate Accountability

## [MBA em Arquitetura de Soluções - Online (ASOO)](https://github.com/josecastillolema/fiap/blob/master/asoo/README.md)
- Fase 4: **On the Clouds**
    - Gestão Financeira de TI
    - Bimodal IT & Sourcing
    - [Arquitetura em MultiCloud (AWS / Google Cloud / Azure / IBM Cloud)](https://github.com/josecastillolema/fiap/blob/master/asoo/multicloud/README.md)

# [SHIFT: Cursos remotos de curta duração](https://github.com/josecastillolema/fiap/blob/master/shift/README.md)

[![SHIFT FIAP](https://raw.githubusercontent.com/josecastillolema/fiap/master/img/shift.png)](https://www.fiap.com.br/shift)

## [AWS Academy Cloud Foundations](https://github.com/josecastillolema/fiap/blob/master/shift/aws-foundations/README.md)

## [AWS Academy Cloud Developing](https://github.com/josecastillolema/fiap/blob/master/shift/aws-dev/README.md)

## [Multicloud Architecture: Developments, Solutions & Service](https://github.com/josecastillolema/fiap/blob/master/shift/multicloud/README.md)

<br><br>

[![](https://raw.githubusercontent.com/josecastillolema/fiap/master/img/aws-academy-2.png)](https://josecastillolema.github.io/aws-academy/)
[![](https://raw.githubusercontent.com/josecastillolema/fiap/master/img/aws_educate.jpg)](https://josecastillolema.github.io/aws-educate/)
[![](https://raw.githubusercontent.com/josecastillolema/fiap/master/img/aws_community_builder.png)](https://josecastillolema.github.io/aws-community-builder/)

[![](https://raw.githubusercontent.com/josecastillolema/fiap/master/img/hcai.png)](https://josecastillolema.github.io/haina/)
[![](https://raw.githubusercontent.com/josecastillolema/fiap/master/img/rh_academy.png)](https://josecastillolema.github.io/redhat-academy/)

